(建議)市民版整合或記者會

建議我地可唔可以將黑警，藍絲，唔同地區發生嘅事
每日做一個地點、時序嘅整合
可以結合埋片/link (可能有個位比人提交資訊，比片)
放上網或者youtube一個位，等大家都好易share到比中立，淺藍嘅人
用黎對抗黑警嘅每日記者會
因為依家啲資訊都好亂，甚至我地淨係可以靠連登，fb，ig睇到，又未必fc咗，又會比人帶風向，有啲事有機會miss推唔上熱門
政府，黑警個邊都實有人整合自己友嘅資訊，冇理由我地冇
最好有埋google map，或者比人禁每個區嘅時序易啲比人睇

第一次出post, 有錯diu細力啲

push

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

推